建議一個功能

WEB版可以直接禁個制拉到最下 咁樣唔洗咁煩